【賭王洗底】藍灣盡責保安係賭王侄仔 親身回覆：解決咗咪算囉

政府強推蒙面惡法全城恐慌，引發市民繼續上街抗爭。數十名防暴警察前晚在小西灣藍灣半島外戒備期間，突然走到屋苑商場天橋包圍，並截查一名沒有戴口罩的黑衣男子，大批居民鼓譟要求警員離開及放人，該黑衣男獲放行後，防暴警察突然企圖闖入商場，並要求圍觀市民離開，但被藍灣保安上前以私人地方為由，拒絕警方入內。網上流傳一段「盡職保安阻止警察闖屋苑商場」片段，見藍灣保安一直對警員好言相勸：「唔好勞氣」，惟警員失控威嚇保安「唔好阻差辦公」、「唔好掂我」，又向街坊大叫「曱甴」、「呢度係曱甴竇」等。

片段在網上瘋傳，不少網民大讚保安盡責。原來該名保安是黎芷珊胞弟，亦即賭王何鴻燊侄仔黎烈（Mario）。據悉黎烈80年代曾是華籍英兵，曾拍過不少港產片，不時飾演G4角色。

《蘋果》記者聯絡到黎烈，他承認是黎芷珊胞弟，記者指他阻警入商場片段在網上瘋傳，被不少網民激讚他盡責，黎烈笑住反問：「係咩？」記者欲問當時情況，黎烈禮貌地表示：「唔係好方便喎！開心解決咗咪算囉。」警察最後是否未有走入商場？黎烈說：「冇冇冇，大家都好和平，各有各做番自己嘢，冇嘢啦。」問有否再拍電影，黎烈表示：「冇拍戲好多年，我做保安物業管理好多年。」

記者曾聯絡黎芷珊，但未有回覆。

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

個女就唱衰示威者
個侄就抵擋黑警
想點

當過兵

同余若薇(抗共)、余若海(奶共)一撚樣

賭王侄仔都要做保安

其實賭王要分咁多家
自己都唔係好顧得掂架咋

侄同親生嘅關係差咁遠

同一家人有藍有黃姐

藍灣依家好多警車？
好大聲
睇唔到咩事
係唔係報復 嘈到仆街

推

我記得以前8,90年代atv好似有幾個賭王親戚係做二打六演員

消磨時間啫

為興趣

怪唔之得咁型咁正氣

最諷刺嘅就係中華基金中學系正藍灣隔離

開賭王咩事

賭王係睇佢就唔使做保安啦
係親戚就會關照佢咩
佢自己個人意志黎

個標題又係on9

侄仔唔係親生仔喎

唔該唔拎個奶共追撚含既畜生黎侮辱人地英兵啦
賭王而家都變左機械人
仲賭王洗底？唔好衝出黎柒啦

如果真係關係好就係賭場管保安唔係係藍灣做啦
咪撚幫何家班共狗拎光環啦

應該cctvb 會有咁耐講咁耐
post 開佢先
唔係又更多中立淨睇cctvb 信左

屌你連人啲人係咪痴撚線，侄同親生都可以比較